【大師啟示】沈大師為港股求得上上籤 騰訊下下籤！

港股 《第七十三靈籤：孫霖中狀元》

求籤吉凶：上上靈籤
算命籤詩：

夾道花香襯馬蹄 藍袍改換錦衣歸
滿街紅粉皆爭羨 翹首芳名雁塔題

佛隱居士解說：
港股於過咗7月後或會見高位，但預料今年港股表現大起大跌，籲股民勿高追。

騰訊（700）第六十一靈籤：十二金牌召岳飛

求籤吉凶：下下靈籤
算命籤詩：

十二金牌速召回 奸雄設計幾時灰
可憐一旦功勞散 老少扶車不斷哀

佛隱居士解說：
騰訊表現起落大，籲股民勿高追。一旦摸頂高追，有機會成副身家「功勞散」，即係輸晒成副身家呀！小心小心！